沖繩7日6夜行程

第一天:拎車->晚上國際通行加晚飯(住那霸)
第二天:残波岬燈塔->美國村(住美國村附近
第三天:真榮田岬(潛水OR浮潛)(住恩納)
第四天:琉球村 (住恩納)
第五天:萬座毛-沖繩美之水族館 (住名護)
第六天:今歸仁城跡-古宇利島/大橋(住名護)
第七天:首里城-波上宮 還車 上機回港

搬幾次咁辛苦

我9月去6晚住那霸
有私人司機

琉球村可以唔洗去
除左殘舊都無咩特別

呢個行程實悶到你仆街
巴打係自駕試下唔好plan行程
上星期去完7日 原本plan好曬佢有兩日落雨
睇風景/景點即轉
7日行咗907公里 都係入咗2800yen (Aqua)

極力推介名護 captain kangaroo 食burger
燒肉王

第4日淨玩琉球村已經有問題
萬座毛20分鐘行完 水族館4點後有平 古宇利島2個鐘乜都睇曬 潛水最多4個鐘 當你浮+樽潛

我自駕。 問題不大

Ok Mark低先

沖繩最緊要鳩hea渡假feel
除左潛水 可以玩多d水上活動
eg 水上電單車/flyboard

冇錯 用鳩hea態度就得
人地本地見外國人或自駕遊車牌會閃高燈讓你出
讓完人打返兩下死火燈唔該人
記得有時讓返人 保持返個形象

琉球村真係唔洗去 悶到hihi 冇特別
潛水去藍洞 好靚
搵日去浸溫泉好過啦

燒肉既話 琉球之牛係必食

必食

藍洞一年四季都好多人，建議去砂邊

去沖繩旅行，回程坐HX 4點鐘機
(A)最後一日先渣車返去機場 定 (B)前一晚渣返去那霸還車?
如果係(A)，就book 名護酒店
如果係(B)，就book那霸酒店